{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_036809",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'http://www.traveli.co.kr/read/contentsView/16955/0'",
        "collectedDate": "2023-05-18",
        "publishedDate": "2023-12-11",
        "domain": "자연관광",
        "title": "아름다운 바다와 장미의 향연, ‘포항 바다장미축제’로 오세요!"
    },
    "text": "2023、浦項海のバラ祭りは浦項市とバラ愛会が主催する行事です。今回の祭りは浦項国際花火祭り、事前行事で開かれることになりました。祭りは午前11時から始まり、別の式典行事なしにバラ解説士の案内によってバラ園を回りことができます。観覧客たちは各種体験と参加プログラムを楽しむことができ、グリーンウェイの写真作品の展示会も用意されています。迎バラ園は42種5,600余りのバラが植樹された面積4,500平方メートルのところに、最近では老朽化した包装と施設を整備してより多彩に見られています。浦項市は体系的であるバラ管理を通じて四季にわたってバラを開花させて、一冬にはLEDローズガーデンを造成して運営しております。今回の祝祭はバラを媒介に市民たちが和合してバラに接することができるように多様なプログラムが用意されています。浦項市の関係者は事前準備を通じて、市民や訪問客が大事な思い出を作ることができるよう努力すると言いました。",
    "QA": [
        {
            "question": "浦項海のバラ祭りは誰が主催していますか？",
            "answer": "浦項市とバラ愛会が主催しています。"
        },
        {
            "question": "バラ祭りは何時から始まりますか？",
            "answer": "午前11時から始まります。"
        },
        {
            "question": "バラ園を案内するのは誰ですか？",
            "answer": "バラ解説士が案内します。"
        },
        {
            "question": "バラ園には何種類のバラが植樹されていますか？",
            "answer": "42種5,600余りのバラが植樹されています。"
        },
        {
            "question": "バラ園の面積はどのくらいですか？",
            "answer": "面積は4,500平方メートルです。"
        },
        {
            "question": "バラ園には何種類の体験や参加プログラムが用意されていますか？",
            "answer": "各種体験と参加プログラムが用意されています。"
        },
        {
            "question": "グリーンウェイの展示会で何が行われますか？",
            "answer": "写真作品の展示会が行われます。"
        },
        {
            "question": "LEDローズガーデンはどんな時期に造成されて運営されていますか？",
            "answer": "一冬に造成されて運営されています。"
        },
        {
            "question": "バラ祭りの目的は何ですか？",
            "answer": "市民たちが和合してバラに接することができるようにすることです。"
        },
        {
            "question": "浦項市の関係者は何を通じて努力していますか？",
            "answer": "市民や訪問客が大事な思い出を作ることができるよう努力しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 301,
        "QA": 297
    }
}